[緊急] 有個AV女優應承左同我出街

我屌哂你地班友仔啦
今日27號啦
仲係度推垃圾post
成個熱門一個行動post都無
你地係諗住放假去旅行定係個個係度對住條人權民主法案打飛機呀

同我推撚爆呢個post佢

唔可以忘記呢個運動既初心
全城再集氣 黎明最後總會黎到！
香港人永不言敗
We can do this everyday!!

push

推唔撚到

推

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

拉

Push rubbish subject though.

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。

Pish

民無信不立
人而無信，不知其可也

唔好一味等人救！
自己都要一直落力爭取架！
被拘捕左既義士日日都受緊苦，如果你既努力可以換黎佢早一日重獲自由，咁你做唔做呀？
休息係需要既，但唔好鬆懈喇！快啲重拾崗位，為香港而奮鬥啦！

咪撚再做標題狗喇

Push

寧鳴而生

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

推but拉

屌咪撚標題黨啦

垃圾標題黨

p

我屌你老味啦, 講左無限咁多次咪撚玩標題, 話之你內文係乜, 一律照屌!!!!!!

五大訴求

推 理撚得你係標題黨 係行動post就要推

正正經經出個post唔得架咩? 屌你, 唔會幫你推

個個post入面咪又係一樣
又唔係有更新或者有策略

拉鳩佢吖唔該

仲有今晚

戇鳩樓主

photo ?

盡block標題黨

做文宣

行動行動

未update 930三罷? 係咪搞㗎?

我中意呢個標題

推爆你老母個閪

拉標題狗

林鄭幫我含撚

標題狗自己單機啦

Hahaha

blocked

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。

行動POST就正正經經出喇屌

標題黨

標題黨學人講呢d
人唔笑狗都吠 光復香港靠你真係...

標題黨死全家

標題狗，block

邊個av女優又唔講

pish pish

Tonight!!!

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Lm

屌你老母標題黨

樓主女朋友咪個女優

標題黨仲on9

10月一五區開花係邊五區

標題黨，不推文拉

Pull

仆街又呃我，今晚見

今晚有新屋嶺集會啊

推唔上熱門

拉，標題黨

正正經經開個post唔得嘅

標題狗你單機啦

pusharararrararararraratararararar diudiudidudud

連登仔：平時見到正經標題嘅行動post望一眼就算 推都唔會推

見到人地做標題黨：最撚憎人標題黨 話撚知你聽日遊行 關我撚事 我總之憎標題黨

多謝你講出我心聲

完全封鎖樓主

Pushhhhhhhhh

樓主就係大家嘅女優

最垃圾係呢個post

舉報左
標題撚等BAN

一入黎就俾你屌老母條氣唔順

721
831

Push push

推推推推推推推

1

正事！

Jeng

標題狗

pull

標題狗 拉

我原諒你

標題黨 我屌你老母臭閪呀依家 好撚好玩?

Blocked

標題黨我就block

推[/u]

咪撚推啦屌你老母 熱門推啲咁嘅野好撚樣衰
要開就正正經經開個post大把人幫你推
正柒頭小學雞

pauh

屌你。。。推呀！！！！

pish

推推

正經po推唔郁 P牌仔緊係推唔郁啦

標題黨行撚開啦

928 101!!!!

手

612 721 811 831 新屋嶺

你做乜撚野

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

原諒你

估到內容 但見到標題都笑左

欣賞佢個標題富冇努想同創造力

假標題+不停自推
負皮, 檢舉, block, 上一頁

會員推文注意事項

近來有不少會員在開設主題後自行大量推文，其實管理團隊以前有回應過當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果。
為釋除會員疑慮，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

另外，我們在數個月前收到會員反映指主題內大量會員的「推」回覆而造成主題難以閱讀，因此簡短顯示了推文回覆。但其後會員於推文時加入 1/10, 2/10 等字眼令程式無法判定為需要簡短顯示的推文內容。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免造成其他會員難以閱讀。

假新聞、標題黨

我們發現有部份會員故意發放虛假資訊，捏造假新聞誤導他人。有關情況我們將暫時作出以下實驗性措施：

如用戶發現疑似假新聞內容，請使用「舉報功能」向我們投訴，管理團隊將於確認後將於該主題作出警示。
在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

你係個女優？

想呃人出都唔洗咁

十blocked

Bam

原諒

推推推推推

推

我約你去街！

呢個要推

標題黨標得好正 推

我認我咸濕
不過幫你推
仲會準時上街

好地地講唔得既
係要做標題黨

個個都係睇標題，行動post又唔見佢地推

pishhhh

928補充

活動名稱：雨傘運動5周年呈獻「光復香港連儂革命」

日期：28/9/2019

時間：16:00

地點: 維園到金鐘添馬元祖連儂牆各集合點集合(詳情見路線圖）

活動內容： 在集合點集合， 之後連成一線連儂牆人鏈，自備文宣貼連儂牆滿街頭

目標：貼爆港島區， 遍地開花連儂文宣

需要: 海量連儂仔女
文宣料 及 張貼工具

集合點/物資點：
維園(皇后像)
記利佐治街
銅鑼灣廣場一期天橋
集成中心旁球場
修頓球場
Ambition
高等法院停車場前 (金鐘道政府合署外）
海富橋
元祖連儂牆

特別任務：

針對區內藍色商店， 喺佢地店舖外/附近以貼文宣同貼紙製造小型連儂牆之方式作罷買宣傳！

另外， 此連儂革命亦會作為對港鐵的930死線前通諜， 若果再企喺高牆既一方， 助紂為虐，不交出CCTV， 唔排隨大家有樣學樣，國慶既時候開始，喺黨鐵其下商場及車站站店的連儂牆攻勢！

Source:
【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」
[/quote]

721 831

最憎啲標題黨

正正經經開個post話快推行動post唔得嘅

不推文回覆

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

tui

正正經經出個post好難??

唔好推

我地要自己努力求返自己人阿!!!!!

推推推

點樣可以 舉報呢個仆街樓主

你呢個標題我真係九秒九撳入黎

今晚愛丁堡見呀

右上有舉報功能

PUSH

放流料不特止，仲要屌鳩人，你on9的嗎，依家唔撚去呀屌你。

屌你標題黨
今晚見

我P 仔點推呀

仲以為邊個女優

樓主老母做雞 岩岩幫襯完

推推推 個AV女優會今晚係愛到堡 聽晚係添馬公園
後日同101係維園

樓主生癌死

個AV女優唔通係林奠

屌你老母標題狗

同我推呀屌你老母
樓主全家生cancer呀
屌撚哂你班仆街仔

翻大陸囉
咪樣樣實名囉

係咪唔識篤入時事台

唔好再做標題黨

正經啦 唔好再做標題黨

唔好做標題黨

推 頂住啊大家

我身邊已經有一班人比你地屌到唔會再出

繼續出假標題引人入啦，屌你老母

又標題黨，拉

標題黨 拉

FUCK CHINAZI

Pissh

屌

我

Topic

五大訴求 缺一不可

標題黨都唔割

pu

push！

行動post 我拉

又標題黨

己BLOCK

10月1 九成 又封地鐵

clickbait

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

事實都食負皮

拉 講左唔好再假標題 見多幾次真係要ban 此風不可長

寧化飛灰

推啊！

on9 你唔好代表我

屌你老味樓主

Blocked with Thanks

大力推

標題黨，再有下次，舉報。

推呀

推 但唔好再做標題黨

block

屌你啦標題狗

推你老母標題黨

blocked. 最撚憎標題黨。屌你老母。

至少補張圖顯示誠意啦
拉

見1個block1個

推
好多無謂既post上熱門

Tui

標題黨
不推文回覆
幫你推等於幫連登自毀

垃圾標題黨仲要厚顏到自己狂推自己

屌你 想睇下野姐，點知係標題撚。 我知文宣重要，不過唔係代表你可以欺騙一眾巴打。宜加咁嘅社會氣氛，我地想睇下野J.下開心下有錯咩。你將條道德底線拉到高一高咁，連J都唔俾J呀，屌你老母!!!

on9 post

已舉報標題狗好撚乞人憎

以為樓主請到AV女優一齊上街